我曾經在中國上海住過半年.

你地有咩想問嘅.

冇野想問

冇人想知。

無 返屋企等消息啦

咩消息.

係咪甩晒頭髮

我想問下你關我撚事？

食左幾多條女

呢邊人整頭唔及香港多. d人著衫都有d少少土嘅.

咩關你撚事.

有冇人同你講
咪幫襯新彊人開既鋪

一條未食到.我有d樣衰.慘..

上海浦東新區呢邊有一間幾正嘅菜商黎嘅.

睇你講野似成世都係上海住, 學左半年粵語

我可唔可以唔問

今時今日長住過上海北京etc乜仲好出奇咩？？？？

回覆通知

空氣咁差，驚唔驚有肺癌？

我都唔係大陸仔.係咪你係雙非移民呀.

之前都有d驚嘅.宜家走咗唔驚.唔怕喇.